煮撈麵要考牌

先唔講 以前7仔五蚊 賣到而家成十蚊個營多撈麵
講真食得撈麵都係想食啲味精 你老味 成日啲味精同埋醬 未落曬 就抌咗包嘢 一係就剪包味精嘅時候 已經剪咗三分一落垃圾桶 成個撈麵都唔撚夠味精 點過癮
到麵質 一係就掛住同啲同事傾計 煮到個面淋撚曬 一係就咁麵都未撚熟 就撈起
好我當 麵質個個都唔同要求 大佬講到明營多撈麵 係撈麵 你啲水未fing乾就dum落去啲水度 整到淡曬 水汪汪... 都唔知自己係咪食緊湯麵…
你話幾蚊個 就唔要求咁多
而家成十蚊個 畀番少少質素我得唔得

OK果啲反而整得幾好
加埋個咖哩魚蛋多汁

有啲7仔阿姐好鍾意放定晒啲調味料落兜
啲醬痴晒喺個盒底
都唔知撈乜

戒左佢啦 無益

七仔嗰啲算鳩數啦，個個麵都一早淥好哂先。
到賣俾你嗰陣已經脹到仆街，根本撈乜落去都係食屎咁。
非連鎖小食店阿姐即煮嗰啲撈麵真係鳩煮都贏。

阿波羅撈得好食啲

自己整最好食，用微波爐整好快

基本上七仔小食部啲嘢全部都係垃圾級別，寧願叮嘢食好過

淋撚到糊仔咁真係你食埋我嗰份

好睇人，條友鳩整都無辦法，你咪試下同佢講

以前食過OK xo醬撈烏冬(唔知宜家重有冇) 屌打7仔撈面

做過7仔既同你講
基本上全部都煮定先 仲要係朝早返工set野果陣就會煮定
跟住有人黎再放返落去煮熱返
一定會overcook 淋過毛巾
如果你一次買幾樣野食 或者有幾條友買野食
你千奇咪比佢聽到你叫撈麵 聽唔到 就唔好比飛佢住
等佢搞好其他野先
如果唔係收到飛 佢第一時間就放左你果個煮過既麵落去煮熱返先
隔左幾分鐘搞掂其他魚蛋燒賣腸粉碗仔翅 佢先會再搞你個麵
到時真係入口即融呀屌你個老母
叫烏冬就一定無撈麵咁伏
但係營多就係營多 無野取代到
所以無乜必要
都唔好係7仔叫
除非你叫之前望一望佢個area
睇到無一個透明碗裝住d麵 果d通常都有上到蓋
無先好叫 咁樣你就可以食到即煮既撈麵

七仔同OK part time好似講緊40零蚊個鐘，收幾錢佢交翻咩貨，你投訴佢佢都未驚過，肯做到個煮食環境乾乾淨淨，食唔死自己仲想點

有要求就唔會揀便利店食嘢，就算貪方便揀便利店食嘢，微波爐叮/杯麵好過

有冇人識點樣剪個調味包而又唔會剪到個 較剪污糟哂

香港便利店同日本冇得比，日本嗰啲是但揀都好好食

7仔撈真係最撚垃圾 邊到都好食過佢

睇完個post 即可狗衝去7仔 食飯個
原來預先整定
就咁打開個蓋 加幾粒燒買就算..........
😢😢😢

*返

七仔撈麵煮撚到西環浮屍咁